[大波妹] 飛機上挨後全程被打

個女主持

咩名

Carolyn Bruck

後生嗰個好似係叫
Rachel Lundberg

十年前好得